同老婆嘈交嗌跳樓 激動男手傷送院

同老婆嘈交嗌跳樓 激動男手傷送院

即時突發

2017-06-18 08:54:28 HKT

今早7時37分，警方接獲一名青年報案，指其父母在將軍澳尚德邨尚禮樓的單位內因家庭瑣事吵架後，父親情緒激動聲稱要跳樓。警員到場調查時，發現男事主已在安全位置，但手部受傷，事後由其兒子陪同下，送院治理。

警方調查後稱，男事主姓李49歲，與48歲姓余妻子爭執，其間他用螺絲批砸自己前臂，又走近窗邊聲言跳樓。子女連忙將他拉住及報警求助。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

笑佐